# Настройка GitFlow для проекта

## Создание конфига
При первом использовании необходимо создать конфиг с настройками для GitFlow.
```powershell
.\CreateGitflowConfig.ps1
```

## Инициализация GitFlow в соответствии с конфигом
Для инициализации необходимо запустить скрипт
```powershell
.\InitGitflow.ps1
```